肥c大隻，唔該入一入黎

唔係叫你呀 肥絲大隻，
唔該你出番去